歡迎FBI CIA等機構於處事館設立機構

你有你立國安法
外國使節有權保護佢地係香港既利益

美國領事館已經係情報機構嚟

行出領事館門口 見一個拉一個

香港一定已經有

我指要光明正大咁做
不論黃藍係人都知有

美領內置左CIA